1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод об'єкту - це інструмент, який дозволяє робити з об'єктами певні операції: перебирати їх, створювати новий із декількох старих об'єктів, змінювати поточні значення в парах ключ-значення тощо.



2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
В принципі будь-який:
цифри, булеві значення, рядкові; також об'єкт може в собі містити інші об'єкти та масиви.




3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Це означає, що об'єкт використовує для своїх ключів перемінні, на які він посилається, а не кожен раз треба робити нові перемінні і записувати їх. Завдяки цьому, об'єкт є динамічним, оскільки змінивши змінну, вона зміниться і в самому обє'кті, оскільки він містить не суто інформацію про цю змінну, а всього лиш посилається на неї.
